剛才嘟錯code

難怪又乾又臭